[買顯示卡送game] 二選一，Anthem 定 Battlefield V

如題,兩隻類型都鐘意既話揀邊隻

bfv 啦
anthem 勁多bug 又成日死ser

我無買anthem
但而旁觀者角度去睇, 雖然多BUG , 內容少
但係戰鬥部分絕對係好出色既, 好玩 又 爽
而且之後都會KEEP住更新

當時anthem 同 The Division 2 二簡一
最後我係簡左The Division 2

緊係anthem啦,
BF根本係半製成品

兩隻都係
咁anthem爽好多，反正免費拎黎玩下爽爽無壞，仲可以博佢改版

Anthem
主要係等佢降價應該仲要多幾個月,但BFV聖誕就已經半價過,黎緊肯定仲要降多D

個活動唔係已經過左期？

2月25完，我24號買完即刻上官網攞左code先
去到琴日張gpu上新機先揀game

btw最後揀左anthem，玩左一陣，幾正